司法機構無懼疫情照開庭 有被告曾與確診大狀客戶接觸未能應訊

武漢肺炎疫情持續失控，衛生署剛公佈昨日有113宗確診個案，破單日新高。不過，司法機構無懼疫情，經歷過去兩日有限度停擺後，今日重開法庭。惟高等法院今日多宗涉及販毒的案件，由於還柙中被告曾與日前確診的大狀李家齊所代表的被告有接觸，需接受隔離並等候病毒測試結果，故無法開庭。另有作供證人起初應要求脫下口罩作供，但中途表示欲戴回，坦言「見個庭愈嚟愈多人，保護返屋企人」，惟遭裁判官拒絕。

狗官

今日唔係話開始室內強制戴口罩